男子排球真係好撚gay

屎忽好正

基本

大大力轟落去

圖？

講咁耐都無圖

雙人雪橇先係

又係你個廢人

中學有男同學鍾意打排球